[HKPOP]《叱吒政壇五大魔音》（有片！）

香港政壇人才濟濟，被撒旦吻過的聲音不計其數，范統帶領叱吒政壇五大魔音前來報到～